點解有肥絲icon，無毒撚icon?

因為肥同毒都是原罪

唔小心開多左個
都俾你搶左黎覆

你畫？